We hadden al gekocht store kleding waar we als laatste gestopt; en de koning legde zijn'n op, en hij vertelde me om het mijne.
Ik heb het gedaan, natuurlijk.
The King's flops was alles zwart, en hij deed echt uitzien zwellen en stijfheid.
Ik heb nooit knowed hoe kleding kan veranderen een lichaam.
Daarom moet, voordat hij leek orneriest oude rip ooit was; maar nu, als hij zou opstijgen zijn nieuwe witte bevers en maken een boog en een glimlach, hij keek dat grote en goede en vrome wensen dat je zeggen hij liepen recht uit de ark, en misschien was oud Leviticus zelf.
Jim opgeschoond de kano en ik kreeg mijn peddel klaar.
Er was een grote stoomboot tot aan de oever Afstand tot punt, ongeveer drie kilometer boven de stad - was er een paar uur, waarbij voor het goederenvervoer.
Zegt de koning: "Zie hiertoe' hoe ik gekleed, dan denk ik dat ik misschien beter beneden komen vanuit St. Louis of Cincinnati, of een andere grote stad.
Ga voor de stoomboot Huckleberry; we zijn naar het dorp haar."
Ik hoefde niet te worden besteld en twee keer om en neem een stoomboot ride.
